一人一個讀書時期既女校長

最近好多閪女校長上報，都想藉呢個機會，俾大家講下以前讀書個陣有冇遇過咩女校長

小學校長

江德霞我愛你